{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438681824/gyeongju-hara-motel-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176530760&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272854&selectedRatePlan=385731641&expediaPropertyId=76177557&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하라"
    },
    "text": "競走せよ (경주 하라)\n慶州原はリラックスして心地よい宿泊を楽しめる場所です。 宿泊施設ではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。 , ホテルサイズ : 18個の客室 , チェックイン開始時間:17:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州原はどんな特典を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設ではWiFiとセルフ駐車の無料特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "慶州原の客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "ホテルサイズは18個の客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの最小年齢は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの最小年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別チェックインの場合は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要な場合があります。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "はい、共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内を教えてください。",
            "answer": "駐車場は施設内にあり、セルフ駐車が無料です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "特定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 475
    }
}